是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

减肥為自己可以

一個人食咁多?

我又要食
啊…（張口）

Look nice

不過
我開始有厭食症

兩人食

邊個同你食 有拍拖喇?

佢同羊仔

一估就估到係who la

羊仔就是我

炒飯